[反進攻黑洞]利物浦 對 紐卡素 IV

3月4日 01：30

lm

減稅

2000蚊仲有OP票

FatFat了

好彩第二日係星期日

We are Liverpool
Call spring is our rule

由8月開始反佳
結果半年無出
睇黎要繼續反

好喜歡jelly

西波西時間

今季冇燈過

真係比想像中好

記得上季最後一場
全個po大大紅字叫比清唔好亂講

燈力強到

對住降班膽都咁淆

準備比肥賓456

要幾痴線先諗得出資助海洋公園派免費谷人流

利不嬲輸俾降班隊

屌你老母
上季真係下下佢鳩up完就燈
有幾次燈撚贏左獌

就算唔派都好多蝗去 你去埋我個份

哦!
你地唔講波

笑4
fb精壇都係唔比講非利
有次我講魚蛋革命(旺角暴動？)比人屌到上天花版

但傾波果時抽一兩句水啲人又受落

講波就叫阿正出黎啦

阿正講一對波
我地講一隊波🤔

Hi all Bb

講幾句就燈到利物浦降左班啦

有冇得同利撚組團去

比你地燈到我冇晒燈力

可唔可以燈下ON9子嘅壽命?

不過越on9既人通常越長壽
因為個腦唔使點諗野

Dllm咩都拉埋我黎講

Mola mola

嗚呀
下年DSE免費考
報番個ORAL玩下先

識學生妹

識玩一定拖哂成組人冇分

一齊玩泥漿捽角，街市講數

自己9UP 霸哂十鳩幾分鐘講野
其他人一開口講野就喝住佢

BTW知唔知做D咩先會比人趕出試場

半個鐘solo搶晒發言

喺考場入利post叫春都夠做喇

羅渣士去阿的話

幫我地清返馬高域去

屌你地都唔傾波既

留喺蘇超未幾好

渣土是屬於偉大嘅英超

媾學生妹
著套西裝去

CLS

岩曬啦你地咁鐘意9up

個個都咁諗
最後4個西裝友1group

英文group discusses 果陣用mk 英文 I’m so fire roll

冇上一日見無啦啦推爆左個post以為有咩新聞

點知又係格埋啲on9劍

可能同場有獌狗，到時可以格劍

格劍冇分貴賤
有劍側格

格還格
係咪講波先

波可格之
叫春之事亦可

格格格格格格格格格

多9up利po反而高質啲
講利既
除非係新聞同打完比賽姐
如果咪講黎講去都係三幅被

好喜歡她

見到利物浦最差收購個post真心想喊
d水貨多到可以整成隊波出黎果下痴線
感動既係高普暫時未有（老母其實我想當係）

老母未係好算
上季唔差

u都唔係講波既

你唔比老母前插
不如唔好出佢

覺得只係改造失敗

高普都唔係無水貨
我就唔睇好古積

btw有冇睇fb sfm已經入左66球 多過獌全隊，好撚痴線

佢成日帶帽

好粗野既打法

少少錢果啲我覺得水唔水都冇所謂啦

咁又係
但個個POST提過往既水貨有堆免費添

平靚正

咁學神嗰堆都10m樓下 大家都屌足咁多年

學神時代全隊都水貨啦

免簽但高人工
當年a cole

美利拉斯

因為大家太愛學神

Ok

學臣果D仲拎埋d幻幻去換架

叫春=/=9up

J. Cole? 叉腰佬

我都想你a cole

屌佢老母個肚腩

好喜歡她(球員)

買水貨黎講利真係big4裡面算買得幾多
整夠兩隊都仲得

三件水貨
一件獨食first touch差
一件跑得慢唔識入波
一件成日浪射miss big chance

三件三線料

又暴走

中環打劫東亞銀行

拎得幾多

希望基達 文尼 有化學作用 2個friend來

真係好廢 根本上巴塞都唔應該買狜狗，買艾歷臣好過

唔知基達係咪都係咁毒

拎左幾萬

暫時話係數萬元
多過派糖啦好過冇

打劫銀行打得果幾萬感覺兒戲左啲

買利物浦都搵到啦

可能就係all in完利先要搞到要打劫銀行

抵撚死啦

睇片
個職員入D廿蚊紙俾佢

屌喇星
想像到佢如果俾人捉咗入去坐
肯定俾其他監躉笑到面黃

根據歐洲足協規定，英超頭三位才可直入歐聯分組賽，而第四位就要打附加賽，情況有如今年的利物浦。歐洲足協今日正式發佈新規，指自18/19球季開始，歐洲四大聯賽英超、西甲、德甲以及意甲的前四球會可直入分組賽。

歐洲足協早在2016年已預告會在18/19球季實施新規，而下賽季將有26支球隊直入歐聯分組賽，當中包括四大聯賽的16支頭四球隊、衛冕歐聯以及歐霸冠軍、法甲以及俄超頭二以及比利時、烏克蘭、土耳其、葡萄牙的聯賽冠軍。至於其餘6隊就是來自其他聯賽，他們都要打附加賽。

另開波時間都會有改變，由慣常的20:45CET(歐洲中部時間)改成了18:55CET或21:00CET，但這對香港球迷影響不大，因為無論如何都要捱夜睇波。而歐洲足協主席施費連（Aleksander Ceferin）亦表示，下屆歐聯不會應用VAR（視像裁判）。

咁即係四大其中一個聯賽係咪可以最多有6支隊伍直入R聯?

仲唔用var

算啦，fa cup話畀我地聽
VAR除左拖慢球賽同製造笑料之外
根本冇令件事公正左
要黑哨照樣黑

果個叫獌鏡

打劫馬會多過銀行啦

留意下德甲啦fa cup

馬會廢老太多
難走佬掛

其實英超加底線球證都可以少好多誤判

跑馬日你行入馬會逼到入櫃位嗌打劫當你贏

然後身後個廢老重會屌鳩你“唔撚係買馬就死撚開啦，阻鳩住晒”

識打劫細行 應該唔係精神病
但面罩又冇又有槍又劫得幾萬銀
應該都係弱智大陸佬

盲嘅加一千個圍撚住個場都係冇撚用

過足數既，有var都無撚用

就好似上次個球證
只要對利不利就判,有咩用

其實唔計件青訓
利轉會史上最成功係咪古

睇你對成功嘅定義係咩
計錢就係古
計錦標就...

會唔會係廢老

賣唔賣古今季都冇錦標啦

當然，你話利拎歐聯都唔係冇可能嘅

不過我都同意係睇你點定義成功轉會
至少對球員嚟講應該係成功嘅

當年奧雲->皇馬
今年古天奴->巴塞

冇可能啦

就算計近十年都計阿蘇先

所以話有乜理由唔憎疤狗

又冇咩好憎 轉會市場係咁

不過搞埋啲小動作就真係on9

歐冠

其實想問一眾利迷
係邊一季開始睇利
同點解撐利？

我係14/15開始睇利
當時應該係利近年最沉果期
見證住謝隊最後一次雙紅會（嚴格嚟講果場波我下半場去左廁所，返埋電腦佢已經畀人趕左出場 ）、告別戰對史篤城、分組賽強陣出擊被撚等等

所有利迷J開嘅歷史（歐聯，SAS果啲）
我都係後來youtube先睇返

而家諗返起都唔知點解當時會撐隊咁嘅波

好新下喎

都算好
避到 學神，king果幾年

波齡淺
王子黎利個期先開始睇

King個年其實好爭氣

一日最衰都係黃興桂條仆街

歐聯亞軍嗰年

睇利其中一個原因係有個獌fd好on9
問佢最憎邊隊
佢答利
咁我就開始睇了

因為奧雲

如果佢話最憎係鏝，咁呢幾年你就食少好多救心啦，d錢夠去供樓喇

條片我仲留左係到

我撐利開始每季買一件波衫
除左lalala之外，每一個都走左
謝拉特，林拔，古天奴

今季講起到而家都未買衫，唔撚敢買前面果三個

買摩plx

歐聯亞軍嗰年第一年睇波 本身最鐘意沙比同杜奧巴 見利歐聯四強贏左軌就决定捧利

老老實實我幾鍾意摩
佢係on9無腦成日輸十二碼
但睇親佢啲波都好熱血

同埋個人覺得個樣些少似謝隊

90年左右…… 是因為亞視嗰陣會播足總盃， 成日都播利物浦。
利申: 班尼斯fans

點解之後冇轉去睇意假

啫喱仔都巧熱血

歐霸決賽之後堅定反摩

突然間j歷史

屌摩食撚屎

無野j

累死成隊波

獌累人累物
咁就累左巴打一世

屌佢老母個季歐霸睇足
之前咁熱血
諗住好大機會捧盃
大ching個球j左成個半場休息
比條仆街搞到

未睇過學神個期既都枉稱真利啦

【傷情 UPDATE：零傷兵！】

利物浦在迎戰紐卡素一仗前，有機會全隊零傷兵應戰。上一仗對韋斯咸時，隊中有活特本、京斯及韋拿杜姆因病缺陣，但三人康復後，加上已復操的佳尼，一隊每一位球員均可在對紐卡素的比賽候命。在將踏入 3 月，球隊已作賽 40 場的情況下，全軍健康可謂少見，亦見證今季球隊在球員上陣時間及傷勢管理的安排進步不少。

利物浦是今季英超輪換最多的球隊，其成效亦可從受傷數字見到：今季球員軟組織受傷總計傷出日子為 144 日，比起上季的 623 日大幅度減少。大腿筋受傷次數為 3 次，比上季的 17 次亦大幅下降。

高普真係好勁
個team都係佢揀d staff過黎

因為易傷既都賣走借走左

但佢係多蒙特好似就係操死晒班友

仆街了 咁樣講

果期係點

Four of the Porto players who played against Liverpool in the Champions League have suffered subsequent injuries as the Primeira League leaders continue to battle fitness problems in their squad, writes @AndyK_LivNews

借走左大師兄

Liverpool are unbeaten in their first 14 home games of this season, with 5 remaining - Klopp has not tasted Anfield defeat since April 23 – a 2-1 reverse to Crystal Palace.

一個人佔左過百日都有

四個字:
痛不欲生/心灰意冷

睇完學神第一場英超個時我係對個季充滿展望

踢完黎緊個場起碼傷半隊

Goals this season:

⚽️ Mane, Salah and Firmino 66
⚽️ Lukaku, Rashford, Martial, Lingard, Sanchez, Ibrahimovic, Mata and Pogba 65

🤷‍♂️

咁都叫J
你估個個被虐狂咩

利有無英超

Next year is...

下季掂

咁人會進步既…
你睇下佢係利既買人同多仔買人，都算進步左，最少無音樂比利既出現
上季都無輪換啦，今季輪換得最多既係高普

係好彩水貨未傷咋 場場打曬咁制

我利
一係唔傷，一傷就傷一季
Ings（兩季踢一場就收咧） 毒梟 鳩美斯

大ching一條友都傷左100日了

學神果年開始睇

借走左唔計

學神時期做利迷嘅都係m底

個幾年唔睇做猁好過

老實說因為 奧雲

01-02開始撐利
因為死仆街二五仔

本身巴狗
因為老豆所以做埋利

完全感受到咩叫絕望

08年鍾意左利記
學神嗰年開始追波睇

01-02 x2

王子
王子最尾一季開始睇 個陣佢屈機到

02-03 13場不勝嗰段真係連有十二碼都知炒撚硬

新user留名

當年因為廢托開始睇利 點知半季都冇去左車仔

雖然我都好鐘意費托
但最尾個季唔屈啦..仲要睇得出佢爆發力差左..回緊塘
50M賣我覺得GOOD DEAL 係衰在最尾一刻搞到panic buy carrol

就如早兩年睇賓迪基單刀一樣

但聽講果年同時買左蘇7噃
扣返卡路爾，當打和啦

最尾一季喎？你認真？

原來咁多利狗冇睇過利記踢歐聯既

無人同我一樣因為加西亞先做猁?

羅渣士 0：3 皇馬

真心卡路爾有質素
但買完番黎完全冇活用佢長處 遠射 制空強 做到支點
又踢得少 br用都唔用就借走賣埋
之後買個一樣踢法嘅林拔同btk
佢踢西咸都踢得有板有眼 只係易傷

當年好撚鐘意大佬希所以鐘意利
覺得佢快狠準仲時不時有波有
當年Agree黎到覺得好有大佬希feel
又係北歐人又型棍子
可惜傷患

記得卡路爾長傳分波好勁

最唔中意king第二季
悶到仆街

學神都話有得笑下

第一件印名波衫係大佬希
第二件就係agger

第三件係神軒

冇睇過佢踢利，但佢返嚟晏飛路鏟草開始我就好憎佢

學神嗰陣連開電腦睇嘅動力都冇

賽後費綿奴同蘭仙尼交換球衣

屌佢果陣咁撚高大但成日唔入禁區, 愈打愈後

有時仲翼位斬中, 長傳分邊

雖然係斬得準, 又用腳法撚過TERRY

但掂下就訓低投訴真係唔掂

好彩賣得快, 傷到癲

其實候利亞02-03
學神個半季
社sir回歸第二年
人渣士out
呢幾期d波都係睇到個人絕望

果陣都好好笑

利記成隊入波少過牙朗OR美斯

Liverpool will have to trigger the €65m release clause of Piotr Zielinski if they want to bring him to Anfield (Corriere dello Sport)

有時覺得 你浪費左人黃金幾年時間 一肚氣真係正常

波仔罰球

佢自己都好撚大責任啦, 果陣做酒鬼影響表現

打得好利記唔會換羅渣士, 唔會比人借走去西咸

杜sir > 02-03 > BR out >>>>>>學神

人渣out最絕望係踢雙紅會踢到完全冇爭勝心
02-03 同 King 嗰陣幾差都好
對獌一定爆seed
學神就見到個正選陣容已經會熄機

學神時期
有場 肝池 對 黑池

客勝12倍

我係睇美利利斯狂後上入波果幾場上左賊船

果時渣土踢到龜縮求和高登利狗屌到佢仆街
係曼狗縮晒落龜殼到仲以自己做龜公成功而自豪姐

果期好搵錢

睇黎睇去, 依家成個陣最大毒瘤係......

毒梟吧？

再睇多次

摩

牙正可唔可以咪再post阿伯阿叔嘅片

其實咁多人反軒

但有屌卡屌米屌簡屌摩
就係冇屌軒

即係咁, 摩呢D廢都有人頂, 話雪就雪係咪先

king 好似有一場雙紅會 kuyt 絕殺？
league cup 定fa cup

軒係長期低迷到唔覺佢有失誤

法國全世界利迷討論區
軒都係長期格劍話題

虎扑 reddit 官方fb

迷軒近幾個月已經愈來愈少了

以前牙正係舊登貼呢d圖 ，比人block左9世

由當年反軒反到比人屌, 過左咁多年, 終於都出頭

我都反左好耐

抵啦 fsg

屌你牙

當年salah都係咁姐

放心
下場你個頭就要縮返

嗰時差少少唔買，波衫都著埋
仲要貴啲買老母
不過高普啱用就真係要買 當買個教訓

當俾50m拿波里練兵

西維爾之後迷軒大幅減少

passing accuracy 5x% 定6x%

連登利質素低先唔block

yes 唔怪得沙高走

阿正又唔留code又唔留seed

又唔傾波

呢幾場都踢得幾好啊

都唔是傾波既

第一次入利Post果時發覺D花名好撚好笑

有個球員叫龜頭 球場上面又真係有個人個頭勁似龜頭 笑到仆街

之後發現原來係史基杜爾，以為係史比零

史比零成個廁田咁

冴島かおり

仲有出片？幾年前好鐘意佢扮人後母

希望大家係下年既dse高抬貴手
見到小妹比多d機會我講下野
我到時會著vvd波衫考oral

遇著個獌狗你就仆街

點少得強仔

屌你老母
同女朋友食緊飯,我追追下POST佢問我睇緊咩,然後睇我手機

你條女今晚識做啦

嘩 此風不可長

冴島正

成日貼咁既圖
有冇諗過呢度D 女ching會好尷尬架
遲早兔妹都走埋

又燈

How would Can fit in at Old Lady

不願離開 只願留低 情是永不枯萎😘

report左月城雪免
post埋D意淫圖

屌你老母牙正 搞到我要去公廁打飛機

支持比ching

259

因住比清潔阿伯撞破

排骨仔

杜迪克互射12碼時舞姿深深吸引我，就係果時開始對利記有強烈好感，呢隊波都幾熱血同攪笑，踢波飛沙劈石，又甩甩漏漏，娛樂性高

而我極討厭MU , 所以自此之後就做利記fans , 網名由舊登到而家都未改過，伏魔小皇子

但你宜家係伏魔小王子喎

打錯字者

呢鋪我撐你

巴閉囉 英雄主義 疊馬

古治好正 好值得respect

唔知以前利係點啦
我覺得睇呢幾年英超,利算係幾正氣嘅一隊
贏波唔會縮角球旗

好少超技術
犯規多數係因為7多過因為狗
雙紅,利市打呲都係畀狗矛,好少做D仆街野

除250同古,都好少有人插水

堂堂正正

2000 開始睇利
果時既列馬倫, 雙H (大佬希, 軒索斯), 老麥, 夏文叔, 比斯根
好撚好J

佢走左喇,而家自己一個返屋企

屌，我都係

睇西班牙覺得費托好勁就迷左利了

杯賽5冠王
聯賽杯, 足總杯, 歐洲足協杯, 社區盾, 歐洲超級杯

屌, 變撚左老餅

都唔明點解經歷咗10-12球季之後，都未棄呢隊西波

因為經歷左最差
之後只會更好

果陣好細個
記得d人成日屌利記海鮮波
老候時代 睇左一兩季就雙領隊
唔知點解咁鐘意呢隊西波

蘇亞雷斯一個頂哂全隊

一大堆沉船經歷分享

嗰陣前隊都未上位
烏龍查仲打緊防中
仲有老而彌堅麥亞里士打
列納
怪病巴布

好似d邪教分享會咁

你宜家咪又係個邪教入面

我係見到keita黎到幫利拎左英超
做左勝利球迷先開始睇利

靜啦

你邊條時間軸過黎架

你返翻去你自己果邊嘅平行時空啦
我地呢邊季初25沙過左蝗,KEITA踢左兩場就斷腳收咧
小組第3落歐霸16強收皮
季尾第9史上最差收尾
Klopp out

都仲有文尼打返右翼頂住呀，點解會搞成咁？

咁你果邊都唔太差, 第9都係屎上最差

我呢邊沖埋冠添, 去左英冠護級

henderson仲要踢到40歲都唔退休

96-97開始迷利

不知不覺已經過左20個年頭....

因為高普走左之後雲加上任
雲爺爺好波
同fsg天作之合

沉船主日學？

06年左右開始睇痢，果時細個岩岩開始學睇波咁就咩大賽都會睇，咁岩就睇中左06 FA cup final 痢對西咸

果時直播睇住Peter Wong嗌神奇頂級超卓就覺得隊長G好撚型，之後就開始留意痢記

屌你精神分裂呀，又話贏英超嘅

由利記拎歐聯果年開始捧 勝利球迷
最重要當然係永遠唔死守好好睇

Jonjo Shelvey: “Liverpool are a fantastic team, with a fantastic manager, fantastic supporters, fantastic stadium. Everything about that club is fantastic.”

贏完英超, 之後果季又要分散打歐聯
最後搞到降埋班囉

Completed Tackles in PL 2017/2018

🇫🇷 Paul Pogba (CM) = 18
🇧🇷 Fernandinho (DM) = 27
🇨🇭 Granit Xhaka (DM) = 34
🇷🇸 Nemanja Matic (DM) = 35

🇧🇷 Roberto Firmino (CF) = 36

Let that sink in ...

上場佢D長傳好J過神軒

前場防守真係一絕

Aerial Duel Completed Per Game & (%) [Best for each of the top 6]

🇦🇷 Otamendi 2.77 (57.57%)
🇬🇧 Cahill 2.97 (64.86%)
🇧🇪 Vertonghen (65.19%)
🇬🇧 Smalling 3.65 (68.63%)
🇩🇪 Mustafi 4.92 (61.65%)

🇳🇱 VVD (#LFC) 6.25 (83.33%)

Dominance 💪💪

BLOCK乜柒, 我日日貼希美果時你仲未出世呀

最勁係佢一截完波兩邊就即刻衝上前打反擊
好爽

當年佢真係慢版謝拉特黎
長傳, 遠射, 後上

睇佢紐打獌個場見佢進步咗好多

指撚住廢夾遜黎屌果下好型

佢D射波都冇咩準, 雖然勁度幾好

不過就係因為佢落到場好多野都放膽去, 踢得放D

相反太保守就太死固固唔多掂

其他人成日話我地利迷J歷史
結果我一問歷史
大家就即刻拎學神King人渣末期出嚟分享

其實呢d都未算歷史
試過有真老野同我講桑拿士係點樣廢過學神

📊Salah has scored more goals (all competitions) than 9 other EPL Teams:

SALAH - 31 Goals
Southampton - 29 Goals
Stoke - 28 Goals
Newcastle - 27 Goals
Brighton - 26 Goals
Crystal Palace - 25 Goals
Huddersfield - 25 Goals
Burnley - 22 Goals
WBA - 22 Goals
Swansea - 21 Goals

有冇得睇kante幾多

般尼入得咁少都排係第7

真係想知？

59

佢地贏後防

好痴線，但上場見佢俾班49000屈高

我今季先開始支持利記
多多指教

seed 呢

但賣廢摩波衫賣左幾年

J開歷史
想問下舊時利post 嘅人其實有無過到黎
才子 奧奧 曾牠首 D.aggar
個時波台最撚痴線d人係哂利po
利申： 當年有去過踢波

唔錯

其實一直以來都唔缺 高佬防空型
好像神話同阿個大梅

但堆友一般好慢

vvd勁在叫速度都ok
上場失果球 追到封左對面只可超窄咁射

利post 要傾波，唔俾seed 了

本身係多，因為高普過左去利先開始做利迷 勁欣賞有前無後嘅打法 好爽
加上老豆同阿哥都係獌 成日係到串串貢勁憎

想知垃圾軒幾多

更燥狂版君子

04-05拎歐聯個年開始捧

個陣細個打龍 偶像係簡尼同保方

所以都支持拜仁同祖記

個陣祖記個陣有甘莫蘭尼斯 迪比亞路 大簡 保方 咁我就覺得係100% 波贏硬垃圾利

個陣錄左亞視第二日睇番 祖記輸1比2

仲記得係大佬希同加西亞入世界波 我就開始留意呢隊野 之後熱血反勝就做左球迷

但講到睇英超 07-08 托利斯加盟個季開始睇

仲記得個陣沙比入波 破左摩狗唔知keep左幾耐史坦福橋不敗紀錄 第2日番學 係早會我興奮左幾個鐘

每90分鐘 1.33
Firmino 1.6
Kante 2.43

加西亞個球真係世界波,呢球我心中第一,個時睇直播,個下佢真係神來之筆,一腳收死果時第一鋼門,忘記唔到

狂扯遠柱 高飛曲墜 保方波皮都店唔到

本身鐘意基維爾，佢轉會利記開始捧(雖然變左玻璃人同被逼踢右翼變到戇鳩鳩)

再之前睇利記印象最深刻係有場希斯基明明傷左跛下跛下，屌你侯利亞70分鐘換到第三個都唔撚換佢，仲叫佢返去踢後 ，點知佢又夠痴線跛住踢又爭頂又tackle仲可以整腳禁區外射門，個陣一路睇一路笑唔停

有啲掛住JC既個性翻譯

好想係沙廿拉

隊長H: 而家邊個係大佬

無做大佬好耐

阿正好野 次次貼AV無自爆

下場對找卡數肯出啦未

好喜歡啦

Pogba - Goals scored in all competitions: 3 😳

Firmino - Goals scored without looking: 3 😂

西伯利亞人

#LFCU23s team to face Porto:

Ward
Neco Williams
Gallacher
Masterson
Johnston
Dixon-Bonner
Millar
Virtue
Gomes
Lewis
Adekanye #LFC

97/98年開始睇利物浦

科拿

最念念不忘係Heggem

Sleep is for the weak
Start !

Jurgen Klopp is rewriting the record books with the goal rush he's masterminding at Liverpool, writes @JamesPearceEcho

Stats provided by Gudmundur Magnusson and his website show that on a goals per game basis this is the second highest scoring campaign in Liverpool's history and the best since 1895/96. (James Pearce)

Assessing the reign of every Reds boss since Shankly, Klopp is the only one who averages more than two goals per game. Since the German took over in October 2015, Liverpool have netted 282 in 139 matches, which is 2.03 per match. (James Pearce)

屌你又反

我地隊長屌傑斯又唔見你吹奏

唔計

挨夜睇熱狗贏波

岩岩訓醒

10

屌你熱狗場波on9到

韓仔
射12碼射到 拎黃牌
仲要1：1

+5min

Liverpool’s new £50million state-of-the-art training complex at the Kirkby Academy has moved a step closer after Knowsley Council’s cabinet tonight agreed the sale of land to the club, writes @JamesPearceEcho

The Reds will purchase 14 acres on Simonswood Lane for a fee of £160,000 in order to expand the size of the current facility to around 60 acres. (James Pearce)

Owners Fenway Sports Group are backing Jurgen Klopp’s vision of having the first-team and youth set-ups together on one site as the Reds prepare to leave their historic Melwood home in West Derby. (James Pearce)

隊英甲仔似西甲隊多d
唔死去 少鳩斬
係禁區都搓空位

Rochdale, Wigan and Bristol City have done so much more against the 'Big Six' this season than half of the Premier League

熱狗個場孫興民射12碼點解會拎黃 有冇ching解釋下

好似話疾步

窒步

靚仔電話佬又入2粒
Goal

U23豬比波圖1-2

又要去獌了

我地為左慳幾m，又話人太細粒
唔要電話佬

當年JJ身型技術同淡定程度真係唔似18歲
係有段時間好幾下必入既波都入唔到, 搞到冇晒信心

佛地魔 格離意大利尖刀近況點

係A米踢右中場 好似係

(韋斯咸) 好喜歡她

射入12碼

波仔岩踢降班隊做英雄多d

好期待米蘭對阿

好記得有年英聯賽有個最睇好新秀選舉
投左佛地魔

今晚阿妓主場對鏝有機會打和

挽留爺爺

早晨一J

又要打丁了

前四mode剛開始
打和正路

仲前四

搬新屋真係好多野搞..... (我愛講波)

感覺好似上年猁破左爭四mode道氣

很想念她

rich

好喜歡 jorginho ...

成個沙比咁

屌你成個利post 變到耶教咁
分享自己點樣信教

大把教友做埋十一奉獻添啦

每個禮拜睇波=去教會崇拜

弟兄 請分享你的故事

驚變沙加

原來意粉來

有機會變水貨

高普人生最失敗就是音樂比利

利都衰過幾次係意粉手上

音樂比利係拉素踢到曉飛

條片好撚勁

大把人
每個禮拜去教會睇波=崇拜

原本好似巴西人,
只係入左籍意大利
(好似係)

Jonjo Shelvey:

“Liverpool are a fantastic team, with a fantastic manager, fantastic supporters, fantastic stadium. Everything about that club is fantastic.”

巴西人黎架 入左藉姐

巴西人 有意粉籍

有意大利血統

佐敦軒達臣：「在高普仍在多蒙特執教時，我已十分欣賞他，想不到如今的他，竟成為利物浦的主帥。我深信，在高普的帶領下，紅軍可以變得愈來愈出眾，而且具備著爭逐冠軍獎盃的實力。」

第一步就係要踢走你

軒開演唱會想去

啱喇 史上最垃圾隊長

計年資真係佢做既

metoo

Dllm邊有人會有建行信用卡

重有子華神

個時黎利跟我既話
變另一個柏芝咋

佢今場入4粒了

望下隔離車個卡希爾
發覺軒隊都唔係咁差姐

再望下斷離梅毒薩卡

講起梅毒....

//【體育】英國傳媒報道阿仙奴隊長梅迪薩卡與隊友開危機會議，無份參與的領隊雲加坦言未來不在自己控制之内。

阿仙奴周四在英超主場對曼城，賽前有關領隊雲加帥位呈危機的消息繼續發酵，《太陽報》更指隊長梅迪薩卡（Per Mertesacker）在聯賽盃決賽不敵曼城後召開危機會議，而領隊雲加卻沒參與之列。據悉，會議氣氛火爆，隊友互相指摘，梅迪薩卡則呼籲大家放下歧見，一起拯救雲加。//

#SaveWenger

岩岩差d要叫春，好彩佢覆我

冇雲加 阿記咩都唔係啦

再簡約地教多80年

雲加 屌喇媽 要敵過時刻轉變歳月吧

以為係D頭倏專訊

the s*n質素差唔多啦

有DBS無建行

Hi

我屋企都有dbs

阿諾：「基尼傷癒是一個讓人興奮的消息，他是一名極具質素的球員，也是我的學習對象，但我不會輕易被他搶回正選右閘的位置，我也會很努力訓練的。」

【體育】車路士門將泰拔高圖爾斯突然公開質疑領隊干地，令今夏離隊的傳聞升溫。

車路士上仗作客曼聯以1:2遭反勝，干地在1:1時令人意外地把王牌翼鋒夏薩特調離場，連泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）也摸不著頭腦：「我真的解釋不到為甚麼夏薩特被換出，我沒有預計到，這是領隊的決定，他一定要解釋，我不知道他到底想甚麼。」

高圖爾斯跟車路士的合約只餘下18個月，但仍然未就續約一事達成共識。據知車仔已開出一紙20萬鎊周薪的新合約，只待這名比利時國腳首肯，而雙方原本在2月會重新傾續約，但高圖爾斯方面卻出「拖字闕」，把會談延期。

高圖爾斯早前曾表示希望回到馬德里生活，以跟於當地的女兒團聚，而皇家馬德里一直都希望把這名曾效力馬德里體育會的門將帶到班拿貝。如今高圖爾斯公開落干地面，令離隊上「馬」的機會大大增加。

屌你皇馬買dog先啦

古爾圖斯去馬體
oblak去利記

諗起都興奮了

本身話世3都想走

世三同ddg去皇
唔好搞沙拿

只係g8做得太耐太勁，有個太大既比較姐

我都覺得奇怪，英超前6都有好多超級球星，但疤同皇淨係識得攪我利d人

我利是selling club

咁樣比較根本無得比

其實世三，古爾圖，金章安，Kane，艾力臣，ddg都有能力踢皇疤拜

Sad but fucking true

尤其係皇馬，再唔買人，好快沉

所以salah下季

今次唔係Mo Salah
係冇 Salah

點睇都正前重要d，買呀傾啦
btw皇馬今次咁買，又會破幾多紀錄

fsg廢囉

oblak 唔係已經續左約咩

我利嘅loyal customer

馬體見錢開眼
不過利都係

點解有個十號仔概

Emre Can – how would the Liverpool midfielder fit in at Juventus?

salah走先會簽個人塞住你地把口

FSG貪錢，利物浦人工同條件又相對最差

小妹興奮了

講人工 熱狗仲低啦

無錯
有幾何有人攪鏝城既人
個個人工高，車而家都有機俾人攪，都係因為個西女人
獌ddg 如果加到佢30-40萬磅，咪又係留低做狗
Kane 如果唔係英人 一早走左
唔攪熱利 攪邊個

熱狗 隨時俾人攪走肥普

肥普係熱狗咁辛苦建立到依家 就算走就應該贏到啲野先會走啦

如果皇馬請佢 佢走硬

所以熱狗早幾年未係咁比皇買走當家球星

肥普去皇
拖舟去阿
渣土去熱

高普呢？

拜

渣士做山寨王就叻

小妹好空虛寂寞 😣

凍唔凍

try this

帶埋牙傾 牙臣 牙丹 走please

u will never walk alone

唔凍啦 大家都著好少 😳

軒

u will never wash alone

我唔識唱K 😊

太過份,人地有j絲唔玩呢d

玩後門

xA 係咩

Expected assist

Today is @Djimi_Traore19's 38th birthday.

He played 141 times for #LFC.
He scored one goal.
He won one FA Cup.
He won one League Cup.
And he won one, big, beautiful European Cup. 🏆

Many happy returns, Djimi!

當年打機佢好好用

Scored one goal 係咪拖舟轉身果下?

無得咁比
鏝個中場同利個中場
供應都差成皮

唉

人地仲有KDB,Jesus同 David Silva
利真係靠哂前面3件

鏝個龍猜波又勁

上半季我地仲有狜都可以比一比

以前我地有SSS 牙蘇 大Ching 同埋250係前面
最後牙蘇去疤
250去饅
而大Ching只可去西布朗
真可憐

其實大師兄哀乜？

衰傷得黎仲以為自己好勁

大哨都死啦 一樣傷追人

有冇人記得klopp季初話咩 今季既史獨係佢見過最健康最強壯既史獨

之前有冇傳過有大球會想買大師兄？

大國際

國米?

世界級主帥暨9upper

人嘅際遇真係
大清未黎到利我已經留意佢
有一季軌借佢俾Wigan
佢多數打右邊，有時就移入中路
果時佢右腳射波好勁
經常射入d窄位波
好勁好急嘅波
依家

保頓

世界級9up 主帥

r霸嗰腳真係記憶猶新

去西布朗都係為出場 搏去世界盃 佢年紀黎講應該最後一次機會
如果唔係多傷 應該轉去大會

係保頓

唔係多傷利記自己用緊tim
假9 來講全盛大師兄除左懶 進攻方面由期入波勁過廢明奴好多

睇張仔d球王片勁撚到。高daddy不如買埋2&b 應該會變勁

Nigga不了

被討厭了

Emre Can has told @SkySports he does not know whether any decision has yet been reached on where he will be in the summer.

點解要踩Firmino?
明明2個係完全唔同類型
如果講假9 佢拉空 控波 傳波都比Sturridge
Salah依家入咁多波Firmino功勞都好大
仲未計係高壓打法下 Firmino work rate同tackle係Sturridge望塵莫及
最後講入波數字 雖然Sturridge 攞過銀靴 但Firmino暫時都入多過20球 呢方面佢進步都好大

Van Dijk: “I made the choice to come here base on everything. I love the fans, the atmosphere in the stadium and at away games. The quality we have in our team is unbelievable. I am proud and happy to be here.”

大麻B都J

Emre Can accepts it will be difficult to catch Manchester City but believes they can end the season as runners-up in the Premier League. (@SkySports)

Can: “You can see how tight it is, and of course we want to be in top four, we want to be second after City.”

Can: "I think City will be difficult to catch because they have too many points but of course we can be second."

Can: “Each game is like a final, we have to look from each game to each game and now on Saturday it will really be a very tough game against Newcastle.”

唔係踩低佢既 可惜姐
明奴勁在workrate高同最主要真係唔獨食
不過全盛大師兄傳控方面真係同明奴不相伯仲

呢25can 諗住睇定黎食 無top four走人
有更大既會挖佢走人

睇佢個款都似借祖記過橋

Liverpool and Barcelona 'could go head-to-head again' - over the 'next' Philippe Coutinho

里昂個Aouar

咁大諗頭

利連古圖斯都傳埋

屌簡咁扭擰想做煩膠

擺明借祖記過橋
想去鍠返拜啦

Van Dijk: “I am getting used to how we play. The intensity of our game is a lot higher than what I was used to."

Van Dijk: “Every day here is tough. We work very hard, run a lot and there is a big difference. I needed to step up my game, especially in the beginning.”

Van Dijk: "I came here to achieve everything possible. Klopp is very good and an amazing guy as well. A lot of the attributes he has makes us achieve good things in the future."

Klopp信徒

Wilson 復操啦

利想同head to head

大清有一球好靚，好有印象唧lup射
一邊推波，見個龍門企出咗，就一chip
咁就lup死個龍喇
大清

今日仲未屙屎 就收工啦

用甘油條

諗緊對獌果場去到睇波好

之前試過同埋班獌狗fan 去利記球迷會搞既睇波團
佢地又帶過我去獌迷自己搞的睇波團睇波

種感覺好撚刺激同爽

作客獌狗已經難，仲要打摩狗帶既獌

1314之後聯賽係咪未贏過獌？

今次應該

456利

盧卡古愛助攻>盧卡古愛入球
普巴愛解圍>普巴愛助攻
菲爾鍾斯愛入球>菲爾鍾斯愛解圍

歐霸然過

全盛大清根本世界級
淪落到去西布朗真係可惜
不過英人係咁
好少夠膽出國證明自己

英撚以前都有好多勁人出過去皇巴拜
麥馬文，25奧，曉士，魯殊，基緊，夏格維斯...

近代得老麥，碧咸同奧雲真係出到去有成績
夏格唔計啦本身喺拜仁出道

軒巨就快會証明自己最佳位置

星期六對找卡數係好惡踢，肥賓帶隊打防反有質素，差d逼和到MC , 隊波頭70分鐘直頭可以唔攻，臨尾先爆一兩下，破之要靠-6足球上半場就快趣整兩粒先

贏呢場，緊要過對porto , MU , 一場已出線，一場極高難度

找卡數係高難度，但盡全力砌底佢吧！

應該係舊文，連d字都差唔多，d記者自己loop

Ching講到咁有戲劇性

希望肥賓留手啦

生命防守

大清冇病冇痛 單刀真係唔會炒淨講單刀我諗得阿古路有得比

如果贏到卡數，對MU既心態都更淡定，唔會患得患失急急腳派膠崩潰，仲有一線希望

贏唔到卡數……對MU就變成例行工事比對面high

加油利記，全力打爆找卡數

文尼最近成日炒

嬲咗我

Latest LFC accounts underline value of new main stand - £12m in its first season. So will Anfield Road expansion come next…?

典解牙

Liverpool averaging over 2 goals per game during Klopp's reign. No #LFC manager in the modern era has achieved that.

我重傾緊

嬲鳩我斷腳仲周圍走

FSG又贏,賣盤未

Man City manager Pep Guardiola says he would stop wearing a yellow protest ribbon if it adversely affects the team's form. #MCFC

被強權打倒了

Liverpool's latest accounts show that the club reported a profit after tax of £39million, writes @JamesPearceEcho

The Reds' overall revenue for the financial year to May 31 2017 increased by £62million to £364million – a sharp rise of 20.5%. (James Pearce)

Of the three main revenue streams, media went up by £30million to £154million, commercial climbed by £20million to £136million and matchday received a £12million boost to £74million. (James Pearce)

Liverpool will this summer begin work on their new £50m training complex at the Kirkby Academy. It will take the overall commitment to investing in infrastructure to around £200m. (James Pearce)

咁你主人都幾錫你牙

#LFC's latest accounts show a profit after tax of £39million.
⭕️ Overall revenue up £62m to £364m
⭕️ Media up £30m to £154m
⭕️ Commercial up £20m to £136m
⭕️ Matchday up received a £12million boost courtesy of new Main Stand to £74million.

說好的the net spend boys will be quiet today呢

#LFC rise in debt not seen as problematic given 20% rise in revenues though interesting that pretty much none of the £110m loan from FSG for the Main Stand has been paid back yet

Andy Hughes [Liverpool COO]: "Work continues on the Anfield Road project. We need to make sure that design, feasibility, cost, capacity and economic viability all make sense."

Hughes: "We've got some strong, active interest from a number of contractors and we're looking to commence work on the site [Kirkby Training Ground] in the summer."

[Echo] #lfc

買人未牙

要改建訓練基地 不了

好撚腥

Fsg作為生意人好精明，呢幾年明顯多左好多商業合作，球場、訓練場都慢慢會革新。美中不足係開拓新市場似乎唔夠足。

唔好嬲啦
對唔起

囇命

真心唔覺大師兄傳波好
鐘意上腳 好多時猶豫唔傳/missing左timing

始終都無獌咁成功
淨係Sponsor都差咁一大截

岩岩睇西甲精華
手球西d後防仲9過利

難聽過粗口

作為盤生意黎講咪做得好囉
作為球迷就真係屌哂鬼

一齊屌佢啦

屌你老母咪搞事

Naby Keita could make RB Leipzig return vs @BVB.

黎多d香港
包佢地豬籠入水

希望肥賓唔好用角球戰術

下次去US
高普話唔想再嚟香港踢熱身賽

幾似老豆

獌既FAN BASE一定多過利
基本上實行起好多宣傳/開拓新市場都易好多

利慢慢黎啦..有成績=財源滾滾來

太遠 不了

我覺得利如果拎到第1次英超會從此多好多利迷
不過有排等

輕輕的一個吻，已經打動我的心。
深深的一段情，叫我思念到如今。 😢

同阿記贏歐聯一樣咁難

確實係
英超d前鋒有幾多個單刀仲敢插兩下花先射吖

Kane囉
有插水大技一定揀過

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

喺德國練波嗰陣話喺香港有太多商業活動要出席
球隊難以專注練波
加埋天氣太戇鳩

Kane 單刀唔係d人諗到咁好
Conversion rate仲低過沙拿
對水晶宮又炒球超近

咁佢又岩既 太濕太熱真係唔理想

記得
但都唔到佢話事啦

果個星期真係痴撚線
前一日落狗屎 後一日曬到盲

約左聽日出街

有一日熱到痴線 就咁坐係度都出汗
高普仲著件外套

買咗點數未

祝福下我洗死咩 靜係識jer

同個男人出街
唔祝福啦

精明就贏幾年英超先講野啦
你問個十歲0靚仔英超捧邊隊撚識你利物蒲咩，贏得多洗撚開拓呀
就算比你起左個廿萬人球場都冇用
根本就冇新血承繼
而家班老野利咪一樣係當年既勝利球迷
而家英超都叫卡拉卡拉拎冠
獌都未洗驚住
試下有隊連贏幾年獌肯定嚇到瀨屎
因為獌完全明白只有連拎冠先吸到新血
到時先真係威脅到獌收入

好啦祝菊盛開

最記得星期五叫人shut up

利post低質左好多

記得 織菊防基

入到球場就唔識打氣

畫餅充饑就叻

記得一月係度講有個interesting name
最後成件事 無影

連買dempsey都可以失敗

識花之人獨愛菊

有冇人去精壇轉載下啲歌頌fsg嘅comment
賺咁多錢唔驚變列斯聯喇

開波唱ynwa俾外國利狗串唱到1999

有冇手足掛住同列斯爭前三個年代
個陣好燦爛

你話
Di ga lei lun ng ho gum lun cheun

傳緊里昂個細路

成班港痢連ymca都唔識唱話自己係利迷

最弊就係Fsg消費緊球會歷史

就算贏唔到冠 呢度通街都係利迷 因為佢地老豆老母係利迷 05歐聯啲飛機片又成個youtube都係 仲有一堆torres, gerrard迷

最重要既係 我地呢一代已經習慣左無冠.... 咪又係年年貨金比FSG......

淨係識唱You’ll never walk alone 一句
仲要唱快咗

進攻黑洞都唔唱

無哂人

冇咩好傾，等喺紐卡素手上失分

有冇人今晚睇雲爺爺

你唔撚識 fsg transfer cycle

利迷只會越黎越少
講完

So according to the Brazil doctor, the Neymar injury is worst than feared. He has a broken toe and could be out for three months.

趕唔趕到世盃

Now Liverpool have cash, what can they do with it? Transfers are one obvious area, committing to the expansion of the Anfield Road another, even at a time when the club is spending £50m on a new training ground, writes @_pauljoyce

Southampton midfielder Mario Lemina is attracting the interest of Liverpool. [L’equipe]

又借啲爾唔買人

要expand
買人？不了

挖個湖泊游艇啦

求下fsg入主修咸頓

撬哂班球探就夠啦

莫道你在拆人骨
人亦能拆你骨

修頓迷幾時斬死FSG班友,我支持佢地

唔驚啦
只要唔破產就得
FSG萬歲

呢件係有啲潛質 但狀態勁飄忽 睇多兩季先考慮啦

修

見到JP啲護主post就想嘔
又攞返差唔多十年前阿仆阿街嚟講
講到FSG幫利物浦賺錢咁
屌你老母FSG做生意咋
要佢地蝕錢就算有冠軍都唔撚要啦

Lemina正呀。快買

真心條友肯定收fsg 唔少錢

仲要扮撚哂忠實利迷
好想呢條冚家鏟收皮

岩岩踢街場做隊長

ndidi/lemina +oblak +jorginho

ward prowse+ forster + redmond

今晚等叫春

屌你老母 不如fsg 撤資，收購修算啦
最多送隻老母俾fsg 新手上路

Former Liverpool goalkeeper Diego Cavalieri has agreed to join Crystal Palace until the end of the season.

Jack Wilshere 'ready to quit Arsenal in summer as talks stall over an improved contract'

古天奴replacement

廢中做咩係咁儲d非洲兵

鏝連對2次阿，仲要傷好多人，益左下場車

指揮家定回傳？

上季諗唔到諗中場冇古冇啦 隊波都踢得唔差

FSG 心諗 收隊英冠做咩

我屌爆你老母呀FSG

平時扮真阿

點解覺得利物浦可以免簽到佢

韋太子真係不了

今次又要俾幾多錢修洗呀

痴撚線架

Ward prowse 不了 除左死球冇咩好j
機動性低 寧願要羅美鳥算 remond咪試下可唔可以變下一個丁力

起球場啲錢咪又係fsg借比球會 要還架 講到好似fsg出曬啲錢咁

all weak

阿記今晚會否比人456球

No la
Now FSG and Red Sox have cash

希望哥帥識得挽留雲爺爺

u weak

哥帥話想教訓下渣士

今晚阿仙奴有機會小勝一至兩球

鏝出強陣
對軌點算

真阿留名

冇記錯 阿狗輸埋呢場..好似同利差12分...可以講話前4已完

咁早j 你估利唔會自爆咩

和左佢

阿記個場咁空既
杯葛爺爺

差成 12分咁都追到就抵撚死啦

利硬GE差車獌閪布朗未踢..阿狗就曼李城般尼 睇賽程阿狗係易D 但追唔追到咁多分呢...

落雪

想阿贏
之後阿打獌狗都會落力d

阿仙奴

sane勁撚到

Sane

B WA 踢後備好撚哂料...條友好勁..咁就0:1

好慘 平時輸完有得對弱隊反底
依家要對金曼兩次

前年盃輸完鏝聯賽又係對返鏝
好彩果場贏波拎返d面

唔覺會羸...家陣佢地應該冇咩士氣...冇前4又踢風流波...就算想反彈都冇力...

同埋如果佢地輸埋呢場...之後打曼先會落力..係咁失分點同球迷交代

屌你哥狗識唔識敬老依2個字架

靚撚到

打中下游咁

仲以為哥狗會送3分保溫

垃圾利贏到呢隊鏝真係天時地利人和

我地贏曼城果場我諗係冇出到c華

SANE真係好撚巔...屌你老母拎波第一下去到變速過人都勁撚到

有咩慘得過比人炒一次

答案就係一星期比人炒兩次

又撚爺爺

今場應該可以456了

哥狗虐老可恥

一星期比人係倫敦炒兩次

點解咁多空位?

季尾護級隊最強 精工 白 史城 茅妻

哥狗仆街到

又輸多獲甘
雲爺爺rip

456黎了

依條防線性感過屌摩+懦夫

條防線痴撚線

哥狗係唔係想逼死爺爺

又一球...3球
阿狗主場比人咁炒法
下半場會唔會又3球

比狗條撚樣可以用咁耐....TAA同GOMEZ都好過佢

爺爺唔好走得唔得

哥帥留d力拆車好嘛

又黎多次456班友說好的救雲呢？

已經唔係456, 789 都準備緊

仆街 開場波睇下先
笑到訓唔著

半場拉隊走人算啦

好驚雲爺爺爆血管

之前班阿4:0愛果場j mk同美羊之後就冇入波同助攻

阿狗成日大炒一場 之後垃圾

差D 4粒

爭d四粒

主場噓自己隊

好難唔hur嫁wow

乜事無哂觀眾?

中前場明明踢得唔差 但後防真係垃圾到

好撚開心 好撚柒憎牙狗
好撚爽 睇住即佢地搵戰犯 搵到最後話成隊波都唔夠黎 big six 喎

又係熟識畫面

我又無咩野 但睇人仆街最開心

睇住由季初串過馬撚到依家季尾咁真係好想笑

大雪呀

我地直頭得前場做到野 中場都柒柒地

Boo~~~~~~

岩呀 依家唔撚笑 幾時先笑

好好地互含咪幾好
都比人炒慣左啦 點解只係對我地發火呢

最好收皮返幾年先啦

收一世都唔怕

鏝今季得一敗

J撚死

雲爺爺不敗奪冠啊

買完ox之後輸波嗰排佢地串到

望住阿仙奴係公海啲耻笑post就諗起早兩年嘅我地
笑唔落

後來100分踢起左之後佢地就開始屌雲加唔識教人啦

尤其是我地靠100分贏鏝[/img][/img]

12碼都撲埋
欺人太甚

笑撚死 12碼都唔入

Ederson

想趕走爺爺

12m都比鏝救埋 破蛋都唔得

我地個陣廢幾多百倍

覺得依場爺爺可以做既唔多 入頭2粒靚到 12碼又唔入

Ederson:施治個200場clean sheet好快就比我追到

阿羊

一路都講 如果禾仔同張柏倫其他人教會好好多...
100分走得早...依家生涯仲有得救...禾仔

施治同艾達臣係咪見啲觀眾太悶

屌奶星阿狗個球場空到

兩邊個龍一齊黎料

咁雲爺爺真係唔識教人喎

阿羊不嬲射十二碼都柒架喎

放張仔踢翼衛就知佢唔識波

老老實實，想阿贏，或至少和

想鏝認真些少踢埋車獌熱果啲

可惜難啲

係主場連鏝城都贏唔到仲想爭4

專心打歐霸

你放心 依隊鏝睇得出好有鬥心 贏幾多都照去

唔通贏左冠就hea場輸哂咩 都得返R聯同聯賽

唔係淨係個位既問題
係啲人比佢教係唔撚進步架喎

鏝點都會認真 雙殺車獌熱阿都夠J幾年

我諗雲加都好過摩佬嘅

雲加唔識幫人開竅
摩佬係搞死班球員

有羊就唔出拿卡
真係亂唔黎

鏝都放軟哂手腳 阿狗就唔好咁多腳啦 激嬲對面又輸多三粒

抵死啦兩個反骨仔
都係當年同高普唔岩個兩個

見到阿狗咁撚7真係好撚爽，季初我地買完100分串撚到

阿古蘭尼仲係咁靚仔

支持永續爺爺 成手靚牌比下手教肯定前四

好老實講 當年佢黎...以為有人頂到沙比...期望都幾大...
點知 一黎領隊個陣膠 2黎佢合約問題唔出得太多...3黎佢又有傷...

佢唔傷個陣彈彈波幾好睇...

輸強隊無咩好恥笑啦，你話之後連弱隊都輸就抵死啦

呢到之前仲問做咩唔入奧巴馬
廢撚到

非洲佬頂唔順英國d濕凍

如果去利，可能啱佢踢多啲

已經唔忍心笑阿狗

德國咪一樣

今年簽人我覺得關鍵係一個可以控制節奏deep lying
領先緊可以拖返慢隊波
佐真奴fit哂 但唔覺高普想買呢type
依加隊波全部高普type球員黎
太單一 由其中場中

不了 同埃及文 三個波都唔夠踢

冇佐真奴我地都有Georginio

Mr. Invisible

老母老母，我地支持你

體力逼搶型 姐係工兵 無靈活型中場
我想要韋太子

韋舒亞真係不了

另一個大師兄

今日係中國情人節

仆街，約左她出街

阿狗廢撚到

不停係修頓買人

一炮買起修啦

Can子型到

想推番d po
但見到阿狗咁慘都係不了

佢都未夠我地學神之亂慘

點解salah好似同懦夫咁fd咁

第8定第9

聽講有個不敗教練準備接手，有豐富英超經驗

抽足我地幾個月水

推lor
佢地贏一場又會成堆衝出公海吹奏㗎啦

算唔算風水輪流轉

要推既淨係我都大撚把po推

原來奧巴美咁廢 唔怪之得廢中冇bid佢

ozil條垃圾憑咁高人工？
牛奶仔反而減薪

理撚得你 35萬鎊已袋

倫敦最岩做夜店小王子

條友勁一場隱形3場
我覺得個價仲離譜過山狗

不過對曼城都預咗輸

(阿仙奴) 好喜歡她

推左少少

ox子打算今晚去邊

【張伯倫出街睇路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXL

LIHKG @ Android

走啦叫春狗

唔知點解好想馬體會加油

走啦傾波又唔見你

追到差5分
其實係巴狗自己柒

下場六分波咪又係俾巴拉返開

已經分唔清佢廢定阿記廢

auba 又係 ，得走位同速度係勁

原來尋日古狗又冇正選

古狗乜都拎唔到就好了

只想講句抵死

後備上陣都係踢右翼

馬體會好得番17個first team

怨婦

佢射12碼個樣 好冇自信

下場兩日後對馬體

Liverpool head into Saturday’s game with Newcastle with a fully fit senior squad. 👌

屌你老母真係笑撚柒死我
嗰個乜柒阿狗唔怕老婆打我
嗰陣比猁狗抄柒完仲大大聲聲話阿狗有野心有乜柒乜柒
而家有乜撚嘢呀屌你老母

場場都深夜西波點傾
唔通我飛左去英國教隊長手指指又要通知你咩

好眼訓

其實佢最岩位都係進攻中場, 專做直線就最好
不過係巴狗唔識用, 定係等緊小白走先有位比佢?

唔知痴左邊條根.. 無啦啦諗起Make us尖 o個年D野...
無晒心機做野...
當年仲同班Friend講拎到英超請晒佢地飲野... 唉...

出去挑機啦

好威呀

睇返以前嘅舊post真你笑撚柒死我

佢都係鋪路接恩尼斯達班架啦

野心足球

由其是唔怕老婆手足係幾搶口下
不過如果係熱獌狗我一定已經推左

過咗一個月推唔返的

同林拔有得比

講過唔睇好
一黎英超中鋒唔係快就得
唔同德甲隊隊同你出黎打對攻有前無後
二黎條友紀律有問題，又獨食

金元足球

巴塞(3億後備)>巴黎(2億出唔到)>曼聯(1億後備)

嗰季輸完軌就冇睇了

條友finishing不嬲都好垃圾 ,
高普教多仔果時都係要佢打右翼

晶宮個場睇到想喊

之前呢度有人放數據出黎話佢finishing好
德甲黎架咋

有隊幾億但踢到識飛

【體育】截至去年5月，利物浦只用了12個月就獲得總收益3.64億鎊，扣除了龐大的轉會費支出後，仍錄得盈餘3900萬鎊，成功轉虧為盈。

英超豪門利物浦於2016年5月完結的財政年度有2100萬鎊虧損，但最新的財務報告卻反映出他們的吸金力大躍進。紅軍早前公佈了球會從2016年6月到2017年5月的財務報告，當中收入比對上一年多出6200萬鎊，增長至3.64億鎊，扣除了所有支出，包括期間收購球員的龐大轉會費後，紅軍仍然錄得3900萬鎊的淨收入，可說頗為成功。利物浦轉虧為盈，與為期3年的一紙英超轉播新合同不無關係，簽署首年已經賺取額外3000萬鎊收入。此外，利記所獲的商業贊助費亦多出了2000萬鎊，期間覓得的12個新贊助夥伴歸功不少。另一個令紅軍收入急升的原因，是晏菲路主看台的擴建。正式投入服務之後，新的主看台可容納5.4萬名觀眾，利物浦的門票收益亦因此大幅上升1200萬鎊至7400萬鎊。值得一提，紅軍在這段時間並沒有參與任何歐聯或歐霸盃賽事，故外間估計有歐戰加持的紅軍收入將會進一步提升。

英超豪門利物浦

人唔笑

FSG DLLM

比著firmino salah 去踢多，都拎到神射手啦
auba 速度快 走位好，但射術真係唔突出，仲成日misd big chance

笑鳩我地賣球員賺錢

當小白兩年後退休，嗰時候古都28歲了
擔大旗三四年又收皮

冇計
呀狗又續佢黎買auba
Ozil先醒，山狗走埋完全冇壓力

finishing 差 唔係問題
條友仲要好似唔識做波咁

古囝右腳咁勁踢右翼出波有乜問題

我記得之前睇過16/17個net spend係英超球會排尾2定尾3
咁都叫龐大咁其他會果啲叫乜

好喜歡她(月妹)

曲

😘

賺錢得黎又排緊第3
Fsg又然

幾時可以衝冠

人地要追夢你吹咩

妖踢多陣先落conclusion la

不過班阿狗都好好笑

贏完愛華頓之後話睇奧巴踢波好似見到亨利咁

等等先 明仔係德甲過黎，e樣野又唔好太過份

講真我覺得佢岩踢利

始終都係firmino 好啲，可以hold 波放俾雙翼

而家條中場線咁廢，都供應唔到俾auba 啦

車仔果場係銅鑼灣啲bar到喊
真係想忍都忍喊到

不了
前面三隻跑狗冇人hold造波打條撚

晶宮個場先最攞命
對轟基本上唔輸已經OK

有樣野想講

事實黎

就算阿狗班球迷點屌 請正視

依家阿狗最大問題真係對強隊例牌做肉便器

呢樣野球迷領隊球員都要正視

次次打強隊有冇鮮明game plan?
同冇領隊有物撚分別 次次都比人打炒

我次我地咁次次都屌7利狗後防成日自爆 例牌補時比人絕殺

阿迷請正視強隊肉便器呢個事實 唔係1 2 年
對親強隊唔止技術 game plan 鬥志都差利狗成班波 利狗之前唔夠人用 質素唔夠人高 對強隊都踢到55波啦

阿仙奴年年都係咁 唔係想抽水 我係阿狗的話會好痛心

防中同後防真係太垃圾
一畀強隊攻就現型
最大鑊班友踢養生波

心態都係問題啦
個個以為自己好撚好波

其實想佢地拎歐霸下年有歐聯踢

可惜佢地冇獌個狗屎運

同埋好撚極端嫁喎
早五六 仲屌緊電叻唔洗錢個幾年呢
就成日攞全英超最多紅牌球隊
E兩年就好似收曬火一見唔對路就收羌算
唔知搞咩....

而家始終未出局都算有機既
但佢地之前居然覺得抽中ac係靚簽

個暴龍哥好啱
而家根本冇人肯同雲加賣命
一個二個公務員等收工咁

有冇巴打同我一樣覺得阿埋沒左藍斯 其實佢威爾斯d波好勁 好爽 番阿狗變左另一個人

太子都係 仲話要減佢人工

Ozil

其實睇國家隊同阿既話
某d球員堅睇到個分別，你睇件藍斯，係國家隊勁到你，又唔獨食
你睇佢係阿，又廢又無咩鬥心咁

明明威爾斯加埋踢唔夠5個人，但藍斯即刻勁好多

食屎啦，太子係多傷炸，英撚黎講得佢有咁好視野
同埋有視野好重要，你睇卡so拿一傷左就大q獲
沙比咁老都可以係拜做到正選
e d意識上既野係好難係後天操番黎
所以加薪都要留啦

奧燒 皇馬個陣歐州助攻王 訓係度都交到個助攻
依家高人工 走? 不了

下年如果阿換教練 ozil一定比踢走

教練其實好重要
普巴係袓踢到識飛唔係無原因，淨係叫佢攻
丁力今季都裝番個腦

以為入錯post

有其他隊肯比個人工先得

唔知摩蘭奴幾時先遇到伯樂

好似減牛奶仔人工咁 減佢

佢隻狗就係伯樂

Btw auba轉唔轉會過黎玩下 反擊多到暈 唔洗驚冇

屌摩不了，個別例子

好中意ty
迷雲迷到痴左線

阿e+係成班西裝友踢波，斯文到你
相反我利就泥漿足球，餓狗搶屎

唔知TY係真定係做show咁迷

次次出黎都同反雲反到仆街嘅Claude 一齊出鏡,make the noise

但係入面又真係個個場場仆過去睇波,至少唔係假阿

屌你老母 星期五好多野做呀

梅斯達菲舉手果下真心on9
就算L6自爆都唔會爆得咁7，最多頂唔到個波/頂番自己龍

br教阿記 就正 有前冇後 阿記以後唔洗再打歐聯
br只會買到d三四線球員

兩年前仲叫緊煙剷偉嫁喎
佢真係覺得窄窄地

我覺得會無舉手果下, 其餘一鳩樣

c蒙尼講過去英超 只會教獌 冇得再J

我估佢地有錢分掛
佢地連歐霸場作客都有去
正常真阿都唔去啦

阿狗係前四競爭最大果年柒啲就喊哂口咁，比佢地經歷利前幾年既低潮唔知會唔會自殺，季季678

利都沉淪左好多年 係請左廢中先好小小

都捧左咁多年 隊波係咩料都仲未知
我個阿迷fd一早就話慣哂

我諗佢地都要多謝爺爺場場比機會佢地狂屌
屌到勁高hit rate

話唔定佢地內裡都想要savewenger

施蒙尼去曼又會大執

收到2份工offer

2xk定3xk?

4xk

邊行

Ibank

有commission 先有

唔洗ot 可以狗冲

講姐 可能要 做analyst

利申：9up

但佢都買得ok多水貨

爸b都有音樂比利

所以佢唔敢買前峰 so蘭x都係tc買既

agger，你唔夠人好波 咪一人走多幾步囉，上得個場就唔好怯啦

Pb analyst

牙狗po竟然話我利年年都掉億幾黎買人
又唔睇下我地賣左邊個
要折墮到用我利黎對比

佢去教獌咁獌就會變得更乞人憎

唔鳩識就要搵野賴

賣埋古後

高普入主後個net spending 仲衰過中游隊

利買一堆水貨 根本係羅渣士，king年代
又講唐寧果堆
心諗 不如講到創會

以前每一年 英超最差收購 都一起有2，3件是利

好撚心涼 之前招積到

我都好想利狗一年掉一億幾買人呀屌

老細唔撚洗錢都爭緊第二
有錢奪撚左冠好耐

佢地認錯左同市果隊

上年夏天同岩岩冬天 好像燒左過億
(計埋賣盧卡古)

屌 依家推唔到舊po 留左言唔彈返上黎

有冇人覺得個個印度恐怖份子同簡爺好似樣

唔講都唔記得邊隊用咗一億買兩個前鋒

有一個仲要係後備嚟

你指卡路爾加賓迪基？

同一季

【軒隊長有話兒】

談遠射
「後生時我經常被提點要多遠射。日常訓練當中，我都參與好多射門訓練，效果仲唔差，我覺得自己把握力唔錯，但真正比賽嘅時候，我可能比較無私，俾其他隊友多參與，但其實人人都鼓勵我多起腳多嘗試。」

談與新特蘭連繫及即將面對舊日宿敵紐卡素
「其實我都無喺新特蘭生活好一段時間，但新特蘭永遠喺我嘅血脈入面，我屋企全家仍然係忠實新特蘭粉絲，再次與紐卡素交手感覺美妙，特別係贏波嘅時候。」

談即將對曼聯
「將會係一場重要嘅賽事，我喜歡作客奧脫福球場，贏波就更好！」

談帶領球隊進入晏菲路球場
「能夠成為利記隊長感覺了不起，我被委以重任時，絕對係無比光榮，我認為自己能夠勝任利記隊長，亦係合適人選。能夠帶隊全隊進入球場，特別係晏菲路球場，感覺非常好，我希望未來幾年繼續擔任利記隊長。隊中有一班好好嘅球員亦有好好嘅領袖，我認為支撐球隊唔單單係我一個人嘅責任，其他較有經驗嘅球員都有份出力，融合球隊。每隊都需要幾個領袖，而我地已經擁有，但我仍然會竭盡所能喺場內場外以身作則，以隊長身份協助所有球員。」

談下一個願望
「贏冠軍，贏重要獎盃！呢樣一直係我嘅目標，希望贏得越多錦標，係我最大心願。」

談為英軍出戰世界盃
「好多人一直對英格蘭喺世界盃或歐國盃中有好大期望，其實我地有能力走得更遠，但暫時真係做得唔夠好，所以今夏世界盃絕對係一個大考驗，我對球隊充滿信心，我地有一班好好嘅球員，同時團結一致，目標向冠軍進發。雖然以前經常功敗垂成，但今年世界盃我對球隊仍然非常有信心。」

談與修夫基共事
「佢好快融入球隊，與球員相處融洽，佢將自己嘅理念發揮出球場上，到目前為止帶領球隊取得佳績，我認為球隊正不斷進步緊，陣式上嘅轉變更適合現時球員嘅風格，未來幾個用對球隊及領隊都係大考驗，但直到依家一切都好出色。」

談拉蘭拿新髮型
「新髮型好睇，我絕對支持！我寧願佢好似依家咁短頭髮，我應該係佢剪鬆嘅動力之一，依家型仔好多呀！」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

軒隊最鍾意射個波上看台同球迷互動

對轟鏝果2球夠j到退休

成績下滑少少就反雲

最後講la子 gay到核爆

Lalala髮型

真係笑撚左出黎
唔怪得佢地會覺得比爾連係一頭料喇

希望阿狗借呢個機會一沉不起
夏天咁撚串丫拿

好野點都要回味下

軒隊又鐘意新特蘭又鐘意獌

人生幾何能夠得到知己？
失去生命的力量也不可惜。
所以我求求你，
別讓我離開你。
除了你，我不能感到，
一絲絲情意。
😢

咩ibank唔洗ot咁正

好想去阿post撚狗

Why

咪阻住人講股講女啦

都唔係king ball既

曼城幫手殺埋車

無

一零零一

不啦， 阿利聯盟

1002

長注利post

下個po名用
軒隊復出
或
三分please肥賓

利應該買一d 類似之華 迪布尼既球員

買左點數未

現實係我買個老母比你

叫春post